Now E 老母問候區 (2)

準備又死

lm

Lm

16場又單場
講波陣容都咁悶

個栢翹真係冇料架喎 純鳩嗡

畫面好矇咁

停下停下 屌

你地咪好
我出EXCEED_CONCURRENT_LIMIT

算吧啦 nowe我屌你老母

F5多幾次就入到

F5左好多次
已轉acestream

打機就話有時會frame drops啫，估唔到連睇波都會，垃圾now e

今晚同尋晚既表現係兩回事
又停又起格

又死

死撚左wor屌你老母

Viu 有得播未

屌now e老母

彈夠app未

屌你老母

OTTAPI_ERROR

又得返

好窒

Now 食左屎

轉去618

瘋狂彈app

尋晚係得烏拉圭果場叫做清啲

彈出世界杯

我發現用xbox one x睇個畫面會清唔小，可能佢有upsampling嘅關係，不過近鏡個畫面都係衰

終於發現呢部嘢有啲用處

死app

屌你老母有無辦法搞9佢

12碼精彩又死

有冇人12碼射左兩球黎死app？屌佢老母一開就射緊最後一球

👍🏻12m 斷
好彩有now 用佢個試睇功能睇晒佢
真係痴撚線

SAME, ON99，好彩屋企有now

真係屌佢老母最精彩個下先斷

試睇可以睇幾多分鐘？
睇黎下場12M都係開埋部now穩陣D

我都唔知 淨係啱啱好睇晒所有pique之後ge入球

克羅地亞嗰場睇到？

睇到,無咁多人睇又順又清

睇到，清過同埋順過頭場

個畫面都仲係好衰

係
但16強開始 acestream 成日 buffer, reddit 又有時上唔到，應該有人搞鳩啲非法 link

真
尤其啲flash link 好多都上唔到

關唔關ISP事
我用HKBN睇都唔算好窒
成晚buffer 一兩次左右

戇鳩！同佢講電話睇唔到彈APP佢叫我睇網頁版，係咪即係要我搬埋部電腦出街睇波呀？痴撚線公司

佢覆黎覆去都係果幾句，次次都要兩個工作天後先覆，你回覆返佢，又要再等兩個工作天，沒完沒了，好撚賤

說好的1080p呢？高清最低標準720p都無
有無人報海關？

我send咗mail去消委會，但佢重未覆我…

呢間now e幕後係咪有啲有勢力人事架，唔明點解日日出事，都好似無報紙報導咁…

全港傳媒收晒錢唔會大報呢單野㗎啦

決定開定先 希望唔好彈
你話而家香港消費者幾低賤

佢明知自己唔夠頻寬，重要開兩個台播同一場波好鬼on9

now e班人正賤種
仆街 尋晚我直接睇acestream 咁真係唔使俾錢買

我而家場場波都一邊開住now e個網，一邊開住acestream

見過黑之後 我都係咁

人整ott，佢整ott，整到佢咁衰都真係第一次見

仲要完全冇諗過進步 呢樣先頂癮

降低畫質去就都唔cut走一個台，server已經差到咁，重不斷派免費pass先最神奇，2018年重1080i, 5mbps

突然覺得tvb個mytvsuper好勁

啲畫面差到咁都重可以話高清

DKLM 啲畫面以為睇緊世界盃大電影

7,80年代果啲回顧咁

電腦個now E垃撚圾，成日中間係咁load

屌佢老未又hand左

仲會frame drops,打機就話有機會有啫，估唔到睇波都有，now e係咪用啲十年前嘅機做server架

好撚朦

屌佢老母 錢就識收，服務就冇

彈到痴線 5分鐘彈一次

dead

屌你老母死撚咗

佢情願用錢請打手都唔fix啲問題

又得返,不過懞撚過閪咁

死左 所有負責nowe既仆街啦

又死 屌你

好奇一問 其實多唔多用家走去報消委會、海關

畫質差到

屌，又死

係咪睇緊90年代電視

Viu幾時有

2:00有viu當賠左

不嬲都有

頭先停咗一次咁多 好彩冇入波咋

所以點死佢都冇所謂

推到下半場有viu

三次，其中一次同我logout埋

我send咗e-mail去消委會，但等咗好幾日都未覆

都唔知呢個now e係咪有啲乜野背景…

香港地真係戇撚鳩

有, 電訊盈科,李嘉誠個仔

佢有無勁到連報紙都唔敢報導呀？

lag下lag下
唔講以為我上網偷link

衰過網上啲link

下半場仲要係咁停
crazy

呢間公司無恥無賴講大話一定係世界級，今日12022客戶關注組條八婆打電話比我，問我畫質有無改善，我話無改善，佢就不斷話佢都有acc，佢睇過個畫面，係咁話個畫面係好清好順係高清係1080p，呢個係事實，之後話我地睇唔倒高清係個別問題，係我地上網慢，係我地頻寬唔夠，係第三方供應商出咗問題，所以我地先睇唔倒高清，同一樣嘅器材，睇其他野又唔見有事，係now e先有事咁神奇?有晒片有晒圖都重可以講大話?

問佢對眼係咪有事，叫佢自己望下99台同佢個垃圾now e邊度先係高清佢無聲出，叫佢睇返第一輪賽事點播同近期果啲佢又無聲出，叫佢睇facebook啲投訴就不斷話係個別問題，日日成千人投訴咁滯都話係個別問題?

嘈到駁唔倒就話第三方供應商問題，講到自己都受害咁，重講到自己免費播已經係補償，其實我理得你第三方唔第三方丫，我比錢買你個服務，你比唔倒服務我，我就投訴你，第三方果啲就唔關我事，你自己同佢協商啦

最賤格係想話我個pass唔係喺佢度買，係喺hktv mall買所以唔關佢事，重話個pass係買野送，係唔駛錢，佢都痴撚線，只係買完野可以用優惠價買，即時忍唔住屌鳩佢，條八婆先話我頭先無咁講過呀，我唔係咁嘅意思呀，係你自己講架咋

最後叫佢一係整返好佢，一係就賠錢，佢先話會再跟進同問下會唔會賠償，跟進得黎世界盃都完啦垃圾呃錢公司

老老豆豆，依壇嘢就咁打去投訴佢都喺hea多你一個星期過埋八強99台有得播就算，唔報海關基本上佢唔會理你

第三方都用緊佢PCCW 1000MB，咪一撚樣停，起格，低清

想佢搞返好個畫面都搞成半個月都未搞好，真好撚賤

佢之前重試過賴我唔係用佢地公司寬頻，今日一聽倒佢話係個別問題都已經忍唔住屌佢，條八婆重好意思叫人尊重下佢

我都忍唔住用粗口覆佢email, 真係痴撚線公司

覆完佢之後就會收倒個回覆

(1)多謝您的電郵查詢， 我們已收到閣下發出的電郵， 並已交由專人處理， 我們將盡快於兩個工作天內回覆您的查詢。

兩日後

(2)我們十分關注閣下的查詢。就閣下情況，我們已將閣下所提供的資料轉達到我們的專責部門以便繼續跟進。我們會慎重紀錄閣下之寶貴意見及加以改善。感謝您百忙
中抽空來郵和一直以來對我們的支持。

當你回覆後又loop返上面(1)果句

(3)就閣下早前有關 Now E 服務的查詢，我們建議閣下可先登出您的帳戶，然後把 Now E 應用程式解除安裝，並再次重新下載最新版本再試。

(4)就閣下對於Now E服務畫質之情況，我們已紀錄並轉交相關部門作反映。現時除瀏覽器外您亦可下載最新版本Now E app
嘗試。再次對服務為您帶來不快之體驗致歉。

(5)就您的情況，我們將您的信息轉交相關部門作反映。再次為帶來的不便作出致歉。

覆黎覆去都係呢幾句

垃圾 今晚英格蘭又停架na
我已經裝定BBC 我要流暢睇波啊 屌佢老母